Отметка линий на фото вдоль всего тела (с использованием Telegram бота, OpenCV, Python)

В данной работе используется библиотека OpenCV для обработки изображений и выделения необходимых контуров, а также библиотека mediapipe для поиска ключевых точек на фотографии. 
Результаты работы будут выводиться на изображении, после чего оно будет отправляться пользователю через Telegram бота
